唔係因為暴動所以開鎗 係因為開左鎗先話係暴動

唔可以俾班恐怖份子自圓其說